假封關，柒婆擔心支蝗不能來港探親，不理香港人死活。

柒婆根本係支那特狗，只會服務支蝗同奶共，香港人死活佢從來唔會關心。

屌你老母呀柒婆